====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: le Délégué général " est chargé de proposer au Gouvernement et de coordonner la politique de l ' aménagement et de l ' équipement de la région de Paris (art . 1) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

